體脂幾多（有圖）

好核突完全唔性感

可以埋入花槽嘅忍者，最高2%喇

負數啦

點先練到佢咁

冇可能😅

卡路里要控制得好精準
食野要好健康
個訓練又要好

都係冇可能🥺

要打針 講完